次次聽到無知同事講政治野心情都好差

佢地唔係藍亦都唔係黃

係好典型既完全唔關心社會果類

之前遮打花園紫色女權集會我去左

第二日番工我放左張紫色jel紙同絲帶係枱頭

竟然問我做咩又放d垃圾係枱

如果係男同事都算 但重點佢地係女黎

近呢兩個月手足四圍裝修

竟然話手足好似蝗蟲咁侵略完一個地方就走

我明

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

補充一句 女同事都算

仲要唔係廢老啊嬸果d 係廿幾歲既後生女

啲豬要被狗打一次食一次催淚彈先會有機會瞓醒

佢地可能落開前線，咪話和理非垃圾

通常聽到佢地講on9野就起身行開

一味講飲飲食食，自己個區中tg都置身事外咁，見到就火

我公司同事琴日傾雙11傾聖誕去邊旅行，傾八婆野，都唔會講下有人死，果陣係周同學走左之後果幾個鐘頭

呢啲同社會切割嘅人通常得兩類
1. 犬儒 Cynical
2. 無知 Ignorant

而往往無知嘅人係更好怕，因為你唔會分辨得出佢嘅無知係真定假。

到今時今日仲未肯覺醒，有理由相信係啲裝睡嘅人。

一句呢d野唔關我事

就可以同藍黃兩邊完全割席

好心寒

不分化

返工唔講 唔代表放工唔講

你聽唔到人講只代表人地同你唔熟